咁樣著係咩玩法？

點解⋯⋯咁嘅^_^？

最新潮流趨勢是咁

咁原如唔好著啦，反正都係臭

自製Pattern落層皮度

改名啦你